嘩！中產屋苑都有人跳樓死！

早上11時許，北角和富中心1座一名44歲姓李男子，被妻子發現反鎖睡房，之後被發現由大廈高處墮下，證實不治。

警員在現場撿獲遺書，初步相信死者受工作壓力問題困擾，案件無可疑。據悉，死者患有情緒病。

44 歲 有北角物業

贏家啦仲死

又跳

連登仔唔駛下下咁激進
話唔定人地係租呢

跳個層邊凶宅，仲唔割價，上車不是夢

跳個層變凶宅，仲唔割價，上車不是夢

抵撚死

咪返去排公屋，拎綜援囉

做人鬥平鬥賤，駛乜死姐